環保撚話：心停自然涼，有無人駁到？

🤔環保人士無得輸

死左乜都涼

即是環保贏晒？

即刻駁嘴

點駁好？

我就話
食支雪條透心涼

佢同係講，停屍間陣陣涼

唔講咁多

樓豬撞鬼？

做咩咁講